呢排做得push up多生左胸肌 想問使唔使戴bar

樓主弱智 大家唔洗理佢

屌你老母臭閪 次撚次都咁快 唔撚使做牙

牙你老母臭化閪

做炸兩

Yes 每日做一下push up而家驚個胸太大

絲？

生到咩cup

細b

樓主弱智 大家要理多啲佢

姑娘問我你去左邊 再唔返罰埋我....

因為我係主診醫生

有冇生埋右胸肌

E都冇

男人都要帶bra？

唔踢好d 賣撚左你牙

有人買先得架

就咁睇topic 以為你話生多一舊出黎

中文u